問黑警元朗有冇黑社會打人？無. 再問示威者有無放火？我睇唔到囉

見唔到喎 放咩火

我無帶錶, 咩都睇唔到啊, 唔好意思